另起爐竈：8chan香港台，一個真正匿名嘅香港論壇

眼見近日香港網民行動力式微，各登亦被一小衆五毛、煩膠玩殘，所以我同幾個朋友向外國8chan申請，開咗幾個真正匿名嘅image board論壇，希望可以重整香港輿論，畀香港民族有返一個屬於香港人嘅討論空間。

唔想睇落去嘅，link係嚟到：
政治台
創意台
吹水on9台
J圖台
爆料起底Secrets台

各登式微嘅原因有三：
1. 推post、洗版冇限制，方便專業打手、五毛控制輿論
2. 個別會員個人聲名過分厲害，導致討論經常因爲個別會員嘅出現而脫軌、derail（圍爐、私怨、捉毛、僞毛、真毛）
3. Social media式嘅正負評系統，post嘢爲呃like，同意=正評，反對=負評，大大減低真正參與討論嘅動機

8chan係制度上根治以上問題：
1. 同一人推post及開新post都有時間限制，而且每一個post都會用Geo-IP出國旗，真係又中國IP出嘅post一目了然
2. 全人匿名，冇得再自己人圍爐、私怨、捉毛，唯一嘅辨認係每一個thread都會random唔同嘅ID（同一人係同一thread會一樣ID）
3. 冇正負評系統，只有純粹討論、貼圖、share link

另外，香港網絡行動力式微嘅原因亦有三：
1. 人人戴頭盔，因爲「不誠實使用電腦罪」，而且各登逼你用ISP/學校電郵，其實已經暗亞起咗你底
2. CD-ROM現象猖狂，又係因爲ISP電郵
3. 創意度減少，因爲大多數人已經淨係識正負評，連討論都廢時，更遑論改歌詞、整memes、搞original content、真正發展網絡文化

8chan亦能夠幫到以上嘅問題：
1. 無須註冊，CD-ROM現象將會消失
2. Server設於香港及中國境外，而且個論壇軟件寫到係連8chan總admin同FBI都trace唔到IP（只留最尾octet，而且一日後刪log），戴頭盔現象將會消失
3. 開新post一定要加圖，而且image board格式係對培養新網絡文化最好嘅平台（見：4chan, 8chan, 2ch, 2channel, etc.)

現時我同班朋友諗住淨係開住嚟幾個台先，因爲一下開太多嘅話會太散：
政治台
創意台
吹水on9台
J圖台
爆料起底Secrets台

有咩意見嘅，請討論。

G持樓主

大家咁話

好似幾有趣

比個讚你先 真心做到野

反了反了

巴打勁 又搞forum又搞蝗語警告

勁能過關sir得把口

冇咩實際作用 嗰邊一樣都會有五毛

有無高質時事台分析世界各地新聞

一切爲香港
因爲香港係大家嘅屋企！

無時事台？

無娛樂台同影視台點樣傾娛樂圈野

匿名咪幾好
唔洗啲人搏出位

point 2

你當政治=時事啦，其實都係一樣嘢，係連登因爲歷史原因將佢分開

每一個post都會用Geo-IP出國旗，真係又中國IP出嘅post一目了然

用proxy 咪可以隱瞞地點?

五毛衝晒入嚟

留名用

五毛係8chan制度會控制唔到輿論。

好多Proxy已經8chan block by default

Good shit

漏咗點
最重要係唔使以人廢言

UI去返十幾年前

淨係得政治台有人 post 野其實好難行落去
anyways 努力

見到樓上有條友嚇到九唔搭八已經忍唔住笑

其實已經開咗，但係娛樂新聞討論嚟都係娛樂瑣碎嘢，所以遲啲先開。

支持

呢點講多啲？
同埋而家啲五毛喺香港用香港ip

Post 嘢唔係靠我

係靠香港人

因爲8chan有user自定filter

你可以話include「不了」嘅post自動隱藏。

唔睇好
但班小朋友投票真係好煩膠

其實613後都係有個類似嘅forum
不過越黎越少人，最尾收左皮

支持，兒登太ON9，又費事返高登

有個去處就試試佢

欣賞你effort
不過五毛近年識玩咗高章咗

我冇咁講過

五毛洗版洗到噉同一言堂有乜分別?
講緊你都有份呀五毛630

2ch 4ch都好撚高質架喎 香港跟乜撚呀整衰人個名

多一個空間

支持但有提議

出蟈旗無用，5毛人多照洗版，直接封蟈ip好過
仲減低ddos攻擊影響(好似係

多謝，會多上

幾時講過會一言堂

完全言論自由，一切由每個人嘅post嘅content取決佢嘅認受成

嚟個就係匿名8chan嘅殺手鐧，香港依家任何論壇都做唔到

唔用reddit？

五毛巧京京

係洗唔到版，因爲會有出post回post時間限制。

如果真係玩嘢我會ban IP (甚至IP range)

依然正負評制，對討論無益

欣賞你effort
不過想講一來五毛出post識變通有策略冇咁易filter到
二嚟五毛唔驚你block
block咗少人屌五毛
啲cd rom更加易信五毛
五毛唔使說服到你同我
說服到10%user已經夠哂數

班失敗者，波台狗同五毛走曬過去
時事台味清淨番
學得十年前末被五毛同熱狗入侵的高登時事台咁

幫推

點解咁講？

lm 後跟

1. 無註冊，無cd-rom
2. 4chan/8chan 通常遇到political shill（政治打手）會post屍體、恐怖相，搞到五毛post死

2ch 4ch 8ch 有咩分別

lm

唔係，8chan係完全言論自由
Moderation係只要唔犯美國法就得

推

咪即係check到IP囉

所有傳媒都有自己立場啦
扮中立個啲先唔中立

2. 咁我一定一見到學獨聯嘅post就spam屍體恐怖相喇

已del 連登手機App
得閒先用電腦上 依家又有新爐用

No，因爲只有ban list會留，平時log過一日就delete

可以一試

lm先

有冇app版

即刻開個ac

sor 自膠

網頁其實mobile都work
如果一定要用app可以用Clover:

冇動漫台?

8chan係匿名論壇，冇account可言

過幾日開返，依家諗住集中幾個台先

Po 返尋日比admin刪個張出嚟得唔得？

留名支持

啫係...?

可唔可以將timestamp轉返英式？
mmddyyyy好難睇

做實事

名稱=？

d ui冇得轉？
咁柒一定冇人用
最好整埋app
收連狗皮

agger，個UI好唔掂

我moderator settings冇得搞，要問問8chan總admin
唔好意思

連張postform 都customize到

留空

已經有堆乜都冇嘅hk board

呢個我就信做反共基地

Ok!

膚淺

我開定

即係方向正確

膠登先係

一撳落去就出露點動漫ad😂

班五毛越京代表越正確

樓主好波
一趕絕五毛、二趕絕圍爐狗、三趕絕attention seeker、四鼓勵真心留言多過正負皮
依家連登真係似另一個形式嘅fb ig多過論壇
但一直香港人都習慣半實名式嘅討論區，一下子轉去匿名制我諗肯跟嘅人唔多

個UI

呢種最好就真係以事論事
唔會因人廢言

苦口良藥
香港要網絡動員玩得起，是必要一個匿名平台作爲pre-requisite.
有嚟步，萬事可行。

整apps 唔該

Lm

手機睇個版面好混亂

考慮吓點樣防或區分警犬滲透

delete左cookie係咪會當第二個人？

呢啲可以點防？

如果一定要用app，用 Clover

No

知唔知咩原理？

唔ban 5毛?

ip?

btw android 好似有client

推到有app

唔知佢想問咩 不過我都想問 貼真.cp相呢d點處理？

因為一切用content，完全匿名，所以一班人合謀回post，會極度明顯。

近日4chan例子：Hillary打手會同時間有一樣嘅回覆，被群起攻之。8chan支援user自訂filter，打手會冇定企。

外國既anonymous board就係咁
即使你去4chan 2ch都係一樣

就算係需要ac既reddit ui都好柒

驗證好難睇

正評左 去中心去去利益

留名

上埋熱門 連狗倒自己米

我想盡量laissez-faire，因為top down管只會導致一言堂

已經有一推
自己google吓

總admin會ban

出個app, 立即轉會

為咗避開反對聲音做到咁都幾好笑 不如大家約出嚟去公廁入面偷偷地傾算啦

冇用架，收皮算啦，冇手機app根本唔會有人用

已經有
自己揀：
Clover
Dashchan
Omnichan

已經有
自己揀：
Clover
Dashchan
Omnichan
Ouroboros

support

支持搶晒連狗d客

不妨一試

有無app

皮己正

留個名 番到屋企再研

其實8chan已經有app
Omnichan
Clover
Dashchan
Overchan
Ouroboros

唔好再話咩冇app不了

個SEX TOY廣告想點?

有，自己揀

Omnichan
Clover
Dashchan
Overchan
Ouroboros

why use ipad can't reply?

就咁睇網頁版感覺好raw好亂
第一眼直頭分唔到邊啲係post邊啲係留言
對貪快貪方便嘅香港人係一個幾高嘅門檻

利申 嘗試習慣緊

8chan內定，不喜可安ublock

J圖

樂見其成

但係希望新壇成功之前，唔好太早棄連登或者高登，否則最後一個壇都無，就反而失去咗輿論嘅重地啦…

連港人港地都係你開？

Ho ball

人哋4chan 8chan咁多年都係咁
門檻高有佢嘅好處，因為低能仔會自然走

樓豬可以重開post
child登囝係唔會睇兩頁打後

暫時淨係呢度
有冇其他地方recommend

app store search唔到，係咪要轉區？

原來一定要用PC

其實可以舊式xyz登同新式匿名8chan同時發生
兩者唔係必然mutually exclusive，因為個討論style根本唔同

lm推post

yup

都話有囉
自己揀
Omnichan
Clover
Dashchan
Overchan
Ouroboros

我見堆app好似得android版

LM

IOS推介邊個?

支持
其他範疇嘅討論唔知，但政治討論上一定有用

而家係得網站版？請問有無手機版？

Google "8chan app" la
spoonfeeding is bad

有人肯搞我實支持，但先潑個冷水，新壇個玩法會同以往高登連登好唔同，會唔受歡迎嘅風險亦比搞連登嗰時大好多，最怕搞到似膠登咁得班小眾孤芳自賞

連登基本上係高登嘅翻版，仲要申請門檻比以前高登低，會膠化可以話係必然嘅趨勢，高登晚期嘅缺點亦已經喺連登見到，所以新形式做實驗喺呢個timing可以話係必須，要多謝樓主肯企出嚟

Android only?
係嘅話唯有book mark佢用web睇

Apple app store ban 哂 8chan apps
有，但係要 jailbreak，自己Google

五毛根本唔係討論, 係搞散討論

分唔到?

唔 BAN 五毛, 即係重蹈兩登覆徹

轉去8chan了

我覺得兩睇啦
少人就好難造就輿論，最後變圍爐都幾sad
不過回歸返論壇嘅本質係幾唔錯

book mark用web睇算，費時jb

8chan制度自然對五毛不利，會即刻露底
玩過4chan 8chan外國 /pol/ 台嘅人會明白

嚴禁發佈或上傳任何違反美國法律之物品

咁樣多好多野玩

無app, 不了

唔知班正統登人會點睇

睇咗官方twitter
係2014（好似）
已經由app store取消曬啲apps
要破解先用得
用web睇算

係咪太多人上緊
f5幾次都post唔到

見到今日天琦嘅結果，本土力量碎片化，就更加相信香港人需要一個真正嘅平台去結合反抗力量，衷心支持

係咪中共DDoS?

me too

要jailbreak才post到

一喺用PC

想去 留名

開埋講故台啦 依家都係食人氣+打手做勢去控制人流 永遠出唔到好作品

受細佬一拜

多謝樓主

螳螂捕蟬 黃雀在後

連狗想不到有今日吧

停曬在52%

Apple 不嬲唔妥 *Chan 嚟啲 extreme free speech 嘅論壇

抄名已經整定會衰

巴打 有你真好

等等，其實已經開左成揸台，未公開咁解

成個pol都係commie shill喎
三登仲可以用username分

無得認名仲多五毛啦

冇jb 但想用app 整唔整到？
Btw 會用網頁版

抄乜撚嘢

希望個邊搞得起 呢個post都已經擺明一堆小學雞

根據ip 出國旗真係好正，點解連尼住唔跟住人咁做

獻醜不如

Server located?

有冇app

支持，但小心被admin del post

點解Apple BAM哂8chan APP
但k島(台灣)又上到架

btw down完k島app先發現入面有香港板

追post咁撚難 ？

希望有apps

香港人係咁膚淺架啦
你要成功一定要整到好既ui同app

紅底

要jb喎

走了走了

Omnichan
Clover
Dashchan
Overchan
Ouroboros

真係唔錯

自己揀
Omnichan
Clover
Dashchan
Overchan
Ouroboros

好波

可唔可以扑埋5p同小學雞

連狗倒米

唔想打驗証碼= =

你用緊邊個
邊個好啲

點防五毛？

認真一問，
樓主搞依檀野，用左幾多錢？

正
整返個official app

美帝

終於可以好似日本仔咁 冇憂冇慮討論

clover佢話開唔到要我用browser開
係個app問題定要花心機set野？

防spam洗版
一定要Keep

連仔今次真係咎由自取

但日本仔都有洗版問題

我自己用Dashchan+Clover

點解用兩個嘅

係免費
識chan人

我係cd rom，不過表示支持
連登真係好低質 唔撚想睇

你要加8chan
然後8chan入面加 /hkpol/

出post一定要貼圖？

靚ui有代價
會吸好多小中學雞
我寧願柒ui高汁content

d廣告有色情嘢

難用正正能夠驅趕弱智人仕

連狗嚇到屎都標

有道理

個介面好難集中睇到

請唔請人做ui？

點解決細路仔問題? 會唔會紅咗又變連登

留名返歸睇

無apps好難搞

開埋波台plz,我拉大隊過黎

色情廣告好大問題wo
而且ios 要jb 先有app 難免令人卻步

我就是成功的例子.JPG
入面見

向apple投訴

匿名可以點阻五毛?

有per thread ID 加 國旗

留名研究

如果我喺大陸用Shadowsocks，會照出大陸旗定server所在地嘅旗？

建議Bam既標準唔係相反意見
而係不斷重複意見（無視出現過既反駁理據）
或不斷人身攻擊/狙擊其他巴絲

可以由凍結account短時間開始

一開頭唔夠critical mass時
Admin要考慮介入

香港既五毛 你block左就算?
咁唔岩聽既野你又block左佢?

咁大工程為乜q

留個名先

幫你置頂，準備過檔

哩啲胸襟值得欣賞既

足球台有無

等app

最大問題係冇app
連登因為高登app出問題先做得起

唔會
唔啱聽 ≠ 五毛

樓主好波

show出黎係香港就得?
唔會block?

支持樓主。估唔到而家喺香港上討論區都要不斷流亡

咪係，當年都搞唔起

我整左個匿名imageboard, 唔使登記

之前有人直播寫論壇app添

樓下有心係好事，但今次唔睇好會成事

摵走咗正負評呢點係有助於討論 依家連登變咗fb咁 見到多人正評就入去㩒個like跟住上一頁 下面啲comment就五毛亂舞
呢種imageboard模式反而令人想睇哂所有討論佢

身在曹營心在漢

留名睇睇

先留名

1. 同一人推post及開新post都有時間限制，而且每一個post都會用Geo-IP出國旗，真係又中國IP出嘅post一目了然

vpn呢

搞得嘅都預咗
只係希望唔好咁冷清
至少熱鬧過膠登

無成人台？不了

btw上唔到既

用8chan嘅其中一個原因係已經有app

等陣開新post

肯定好過連登

所有ios11 已被apple bam左8chan

[/quote]

點解K島+2CHAN生存到

因為8chan嘅/pol/係alt-right + neo-nazi 基地

自己喺AWS掛VPN 唔駛 $0.1 / Hr

因為8chan嘅/pol/係alt-right + neo-nazi 基地[/quote]
有咩特別

有咩特別

諗法唔錯
但個ui真係要執執

2ch 玩法？

其實五毛一樣可以圍爐....

而且香港境內五毛要圍絕不成問題

膠登呢咁

Server 喺香港、中国，但祇要遵守美國法律？咩一回事呀？

支持 不過入唔到條link既

巴打，請受小弟真心一拜，每次都有正野

brainlet

Server設於香港及中國境外

無app手機有啲難用
Btw 十卜

有CP廣告 有冇得叫admin block咗個廣告 叫咩otona jp
btw 唔敢cap圖 驚一陣好似琴日條友咁俾人bam

做唔起㗎喇

劉明

加油

連匪呢次仲唔仆街
我曾經進柬勸佢改革
佢都係無所作為
剩係識數銀紙

當日係高登打正旗號搞分裂
點知原來係賊船黎
剃人頭者人亦剃其頭

只會變咗啲人日日講所有女人都係雞 將人性最醜惡一面浮現

睇呢個post就知香港人唔岩玩匿名版

成日話5毛 又話要block 又盛 又話介面7

冇得做高級會然 威威豬

匿名版不嬲都冇王管 唔係洗版/兒童色情果d犯法野都唔理

要jb就不了

支持，依家成個child登都群魔亂舞

差個app

連尼住會唔會好似joe咁ban呢個post

有app即走

填email個到有咩用

Support

正！好似5ch

歷史總係會重演

呢度真係廢人太多

推 而家嘅連登真係好低質

上面好多5毛

有乜app

開Post 要打2次驗証
仲有驗証碼好難

可唔可以用I'm not robot ?

講真 連登要ac已經咁

匿名版唔洗ac d user會更

有問題自己睇FAQ啦
同埋美國法例係 obscene visual representations of children 唔exactly係 child porn
你唔係有意browse喺香港應該都ok，但email嗰陣就唔好cap圖喇，噉先係有問題

其實貼恐怖圖死屍圖都唔係辦法
連想正常討論都嚇走埋
個陣上4chan就係成日見到呢啲圖頂唔順

驚散點解唔係淨係用死一個/hk/先？至多咪開多一個board畀nsfw
你有咩台都可以開住 XXX general thread 先㗎

你淨係上/b/同/bant/就當係全部？

on9 有會撚cp廣告

幾時有人話係全部呢 依家傾緊點搞好個壇你係要起曬鋼

G持你

*撚會有

ios呢

push

支持，好支持，等ios有唔jailbreak方法

#108個位user講咗同我差唔多嘅嘢
應該大家講嘅都係同一個廣告

連狗個正負評真係弱撚智

我上又唔見到呢啲圖嘅數量或者visibility有幾significant喎
問你一句就覺得人起曬鋼...

支持

而家就咁睇入面講野d人仲幾正常
睇下過多幾日咩環境

認真有興趣但it白痴

請問一下點解一入去就註冊開post 無得睇人地開既post既？？

Ios好似唔比呢類app上？
樓主有冇方法

咩料

你有冇見到㗎，佢定性得唔好啫

中共人用vpn查唔查到？

On9仔問咩事做乜要cap圖

新帖：

有冇app?

琴日先有人咁出事 今日又犯同一錯誤

/b/想正常討論？

你去咩board有咁多呢啲圖

2. Server設於香港及中國境外，而且個論壇軟件寫到係連8chan總admin同FBI都trace唔到IP（只留最尾octet，而且一日後刪log），戴頭盔現象將會消失

想問香港係咪中國境內

2次元
好有爭議喎

淨係show支那顏唔夠，佢地會用vpn轉ip. 有冇辦法搞搞佢

咁搞法會唔會激嬲阿爺 一刀切將香港變內聯網

自己睇香港同美國法例啦，爭議你指判幾重？

冇㗎喎，你問8chan admin啦

講緊上面有人貼cap圖link呀

“兒童色情物品” (child pornography)指 ——
兒童或被描劃為兒童的人作色情描劃的照片、影片、電腦產生的影像或其他視像描劃，不論它是以電子或任何其他方式製作或產生，亦不論它是否對真人而作的描劃，也不論它是否經過修改；或....

香港就咁 所以我驚上面貼link個位手足姐 唔係講緊個forum
個forum跟美國條例就應該冇咩嘢

reddit好撚多移民大中華膠

所以咪話要入一定入到囉，差在判刑輕幾多
覺得有爭議你有冇睇法例㗎，案例都有
當然警察同DoJ有佢哋自己執法同檢控守則，呢啲噉未必理你，但唔係因為佢係畫所以有爭議囉

deepweb

Moderator, karma whore, circle jerk... 問題多不勝數

點都試下
child登五毛多撚到

言論自由

噉你就錯喇
1. 8chan至少都話自己唔畀loli嘅，廣告守則亦寫明
2. 18 USC §1466A:

係好事 不過等個網頁整好啲先公佈會好好多

驗眼.jpg

依家打手五毛大部分都香港ip

I will join this immediately. Thanks bro.

絕對支持

做得好 如果有 app 你一定成功

艾吾

有app

請去新post:

支持
多謝你

舉腳支持

g持 希望有ios唔使jb嘅app

學到嘢

真心要學吓點玩先

Lihkg

樓主好波 支持
我必須承認第一個去嘅係J圖台

Del po前留名

等睇瘋狂借刀
瘋狂話全部都係雞

政治討論比起2014已經大不如前

話時話連燈我真係課咗一年當支持IT發展
但係而家真係冇眼睇

想知多少少點杜絕香港ip五毛？
就算匿名但佢地一樣可以入thread洗po主導意見

an有
ios要jb

中聯辦開仲on9
俾人自由討論

你要驗鼻

BTW, new thread:

抄4chan垃圾零創意

有冇apps
有會支持下

Said by a LIHKG user

反了

佢咪唔好用囉，仲好

正呀

who cares you fking cunt

最重要係連登有股東係民建聯啲人

境外server？

正

死咗ser?

啱喇講下粗口就有道理

1687個正皮，實則上入去留言嘅人就...

支持
想有高質制度好耐
後生果班留返依度岩曬

Exactly

唔緊要
淨係正評無留言嘅都係對真正推論冇貢獻嘅，冇正負評嘅8chan要佢哋都無用
（有或者係未留言啫 ）

如果可以改個抽氣扇旗做龍獅旗就更好

Support
做大個餅

想down app用都要jb真心趕客喎，有冇計搞搞佢？

Btw非常支持！

J圖台最活躍

留名學野

匿名壇淨係以前上過台灣個komica

有個好處係少啲搏上位嘅user 大部分人都講嘢都係希望對主題有貢獻

由佢地班廢青自己圍爐取暖啦

日系風？

你有冇見過komica會話人係共諜

以前主要係睇鳩嘢動漫嘢多 最後一次去睇下已經係6 7年前

即係on surface ge deep web 論壇

如果可以設計得靚d就仲好

加油，香港正義

想問係果個網站發表犯法文章會唔會比人捉到?

k島其實好睇版主做唔做野
有D版冇王管會變左洗版地獄

其實好多香港ip俾5毛

喂喂，新post有 8chan app 介紹啊！

要遵守美國法律

即係犯香港犯律冇事?
eg, 我話係時代廣場放低左D炸野有冇犯美國法律?

樓主好波！

一定支持
會唔會有apps

唔係唔支持 但有iOS app先

最緊要無肥絲

已轉會

如果你個人喺香港，香港警察又查到你IP咪有事。

美國有時代廣場

五毛唔係用開vpn咩？
咁會show 啲咩國旗

btw，好期待香港國旗

會唔會出app 方便同吸引到人

Yes I

試下玩

人在荷蘭，上唔到個forum嘅

既然連狗唔解決五毛問題 咁唯有係過檔喇

即係香港法律唔適用於8chan?

最後變咗J圖網

係佢拎唔拎到證據
係香港出post佢又拎到一樣死

Ip出香港喎

留名睇定啲先

個介面仲衰撚過高登 勁亂

冇moderator
多人用唔會好雙登好多
因為親中嘅有唔少都唔係五毛

轉境外IP其實唔難

無app就乜都假

會唔會有app?

你加油

有人擔心緊自己飯碗喎 係咪驚連登冇人上你就冇得賺五毛

出post 唔太方便wo

五毛全面進場諗住屌樓主會屌得返自己個飯碗返嚟

又多個論壇 五毛一定好撚忙

只有ban list ip 會留，平時log過一日就delete

8chan default block general proxy ip

出啲錢搵人幫你整整個介面
多人用 你好快就回到本

一入J圖台就做咗明眼人

全世界都係咁上image board
由日本到美國、英國、澳洲、俄羅斯、德國、法國都係咁clone 2channel嘅界面
惟獨是香港撚喺度投訴個UI
連點用web browser都唔識
有無失禮啲

個介面核突到....

人地俾D建議你改善個UI
你就屌到人仆街
想像得到個壇會發展成點

支持J圖POST 得閒入去貼返幾張先

有app?

UI唔可以改
Image board咁多年就係靠呢個UI帶領咗咁多個國家嘅輿論
User-friendly化只會重步速食文化嘅弊病

有

睇新post:

已經有起碼5個：
Omnichan
Clover
Dashchan
Overchan
Ouroboros

原來ios無 唔怪得search唔到

建講搵湯十一郎大律師做顧問

版面亂到 都唔想睇
一堆野唔知想點

要怪怪Apple ban（因爲8chan係alt-right, neo-nazi基地）

同兒登仔解釋呢啲嘢真係算吧啦 班友連4chan都唔知乜撚嘢嚟啦

一直覺得當年高登文化可以咁有創造力同影響力就係因為ui零舍簡陋 與眾不同

child登多00後,唔好介意 支持你

想問洗版係咪要admin手動ban
因為見到有人分幾鐘咁十連左 下下咁樣要你手動搞都幾撚煩架喎

講野咁似D老屎忽既
咁多年唔改都OK 唔好搞咁撚多野 改善都唔得

User-friendly=速食文化?
依家係講緊QoL喎
個介面難用D就唔會速食? 咩logic?

上4chan都可以扮老屎忽 真係唔知邊個係小朋友

有冇app 版

根本冇收益

有
你追下post

樓主，幾時開埋學術、音樂呢啲台

嗰個戇居仔爆埋自己email
所以我無理佢

聽日

其實用落又唔係真係好難用

IOS冇APP想入都冇得入
網頁版係無咁方便

點解有D台冇ID?

8chan仲未死

幾年前exodus既時候有過去湊過一排熱鬧
當時其實已經有個香港板
鬼佬開既 所以冇人上

anyway 只係想提醒一下
因為見你地對image board 好似唔係咁熟悉
一d基本etiquette
例如幾時用green text, 咩係webm 之類都應該要知下 (8ch webm 有聲, 所以有時d仆街會貼 screamer)

另外 奉勸各位上8ch自己小心d
尤其是某幾個板 eg. /b/
當初8ch之所以起家係因為4chan(好似係/v/ 同 gamergate)既一d言論自由問題
d友覺得自己被人打壓 所以另起爐灶
起初佢地就係打住"除左犯法野之外乜都講得貼得唔會剷"呢個名號
因為咁 吸引左一班social outcasts落腳
8ch成立之後幾乎俾人告
因為過份寬鬆導致d人貼好多踩界野

我唔知依家點
冇上好耐
一黎人流太低 變哂班變態佬(literally)主場
二黎 如果唔好彩 真係可以見到犯法野 fbi會捉你果d
果時頂唔順就冇再上
對比起黎依家4chan温純好多

so自己小心d

想了解下咩係webm

留名以示支持

你可以當成gif 嘅一種

無app有乜問題
屌 唔係話老屎忽
未有智能電話果陣咪又係用電腦上高登facebook
有心討論既話無野可以阻止到

影片格式 即係好似mp4 avi咁
依d anonymous board 同淨係放到webm 其他就唔得

係方便唔方便既問題
以前啲人夠鑽木取火啦 你唔撚繼續鑽？

有冇app版？

正式宣布，連登正式收皮

連仔真係唔好後悔，依啲問題個個都講過個個都睇到，自己offer唔到就係俾其他人獲利㗎啦

佢任務一早超額完成啦，而家成功搞到五毛玩膠俯拾皆是，佢理撚得你、理撚得人

有5毛用tor可以點block

冇波台？🤔

高登有隻狗
叫做二五狗連匪

連登係時候又有隻

不過暫時唔評價住

想同連仔講
你取代到人
人地都一樣有機會取代你
提議唔係冇比你
意見唔係冇提出

所以一句講晒
支持樓主
希望樓主成功

同埋個一個重點係webm可以當圖咁直接download
所以自從早幾年4chan有webm之後就多左人儲webm
而webm通常都係一個short clip, 唔係full video
類似vine咁

樓豬唔係話過自己無收益咩

牙連講到明支持我哋一齊做大個餅

所以8chan唔係你杯茶，可以繼續專心上連登

瞓啦牙Off

可唔可以唔好淨係畀正皮，真係入去支持下好冇...

成25XX個正皮，裡面一百幾十都唔知有冇...

child 登仔不嬲都係咁

高登仔網上同現實比例10:1
連登應該100:1

j圖係咪任po唔bam?

用手機上睇得好辛苦

留個名先
想問會唔會出app版

五毛真係多到痴線
一有啲敏感post就自己圍爐控制言論

唔該

半夜三更呀老細
真係唔使瞓咩

支持

但個介面要再研究下點用...
搵個回覆都搵左好耐

支持，至少睇唔到肥絲大隻

支持
呢度真係太多小學雞

幾正，轉會了

醒目，識先開成人台

果邊出post係支那旗？

正，有無apps

唔話你知
答到厭

無app 係一個問題

介面亂，起義認真少少呀，趕客。

想知波台會變成點

大家唔好將呢個版同連登對立喺黎
根本係兩個唔同既approach
8chan係注重匿名同埋行動性

半夜三更有時間上嚟睇post再畀正皮
冇時間上去留個言支持吓

通常都係做cd rom
諗唔到開咩post, 決定幫推一下

我屌你老味咩入J圖台成頁都係貼J

個j圖版全部基佬。乜而家無人鍾意睇女人？

想問下佢一個討論串最多覆到幾多post

我都想知有冇計分開幾個版
j圖台打打下丁一堆基佬圖

沒波台講經牙

終於有個做實事嘅人

/a/
/v/
/sp/
/mu/
/p/

希望以後多人 可以開到呢啲台

關於介面問題
其實樓主放出來個堆apps UI已經幾整齊
不過無得用icon有啲唔係好慣

呢款驗證碼好難用

=,= XDXD 禾都吾想

支持，終於有地方傾正經野

係公司已經用唔到 好多咸濕廣告

我覺得個理念好好 不過而家係app既世代
只要之後個app用得順手，一定有得玩

bam哂J圖班gay佬佢啦

唔明點解要整到好好用,好用咪一大班人湧入去

你叫一個標榜言論自由既地方bam 人？

難用 不了

都係死都唔肯去膠登

半夜有幾多人正評呀？

Fail 左
係人都開得 即係無限分身打手
轉ip 換vpn有幾難

下？ 即係掩耳盜鈴？ 眼不見當無？

咁再開有幾難呀？

你唔咩係呀
依家話你block5毛 自己睇唔到當冇
其他人咪一樣睇到

喺呢個以ios 為主既連登論壇黎講
你講返ios 人應該用乜睇啦....

反政府行動係 facebook post 出黎，算唔算係香港特色 ?

樓主功德無量

樓主真係做實事 敬佩

我意思其實係話點解咁多人得閒上連登睇post畀正負皮，而唔得閒多花幾分鐘時間入去留個言撐下場，咪拎半唔半夜嚟講

正負評可以輕易automate
留言比較難而唔覺係電腦gen
所以網上逢係正負評都唔好盡信

個驗證難入到仆街

點解一定要有圖先開到post？
同埋係咪無得一次過睇晒咁多個台？

其實我早就向LIHKG 提出限制正負皮數
但得來如此回應

>點解一定要有圖先開到post？
因爲係image board囉
點解泳池有水嘅？

>同埋係咪無得一次過睇晒咁多個台？
你去8chan homepage入Nerv Centre玩玩

一入去見到柒頭蛙就已經想走

Bye bye

新帖呀喂：

火

我只係想指出，唔係每一個討論都同圖片有關，有時想開文字post，變咗就要焗住揾唔關事嘅圖upload先開到post。

你咁樣答我，就好似有人問點解唔可以殺人唔可以反共產黨，你就答「因為規矩係咁寫囉柒頭」。唔係話你答錯，不過你的資訊真係好有用囉。

咁撚串，自己開壇單機啦仆街

個界面有無得簡潔啲

冇可能搵唔到image㗎喎，科技咁發達
食古不化點得呢？

都唔知樓主做乜郁啲就起鋼

真心對樓豬又愛又恨，佢呢壇嘢係值得支持，但係佢本人態度又差到想一嘢轟落去

憎我唔緊要
我係8chan咪又係一個匿名者
我點串都好，唔會影響你嘅言論。

其實有多個選擇係一件好事
但樓主你個態度真係唔太得
我明你係想高質既人入8chan 杜絕五毛小學雞
但呢種態度...講真...點高質都不了
雖然好多問題都真係好智障, 我都明

但係...

因爲好多人睇唔到簡陋UI而衍生出嚟嘅高汁content係比起無限loop「app呢」「唔識用」重要幾多

同埋明明有app由問「有冇app」，明明2channel係美國公司由話「係中聯辦搞」，明明一仙都無收由話「樓主想發財」

好煩，上慣4chan/8chan啲人係唔會連追post都唔識。好撚煩。

公關正正係殺死咗4/8chan Gamergate 嘅原因

我都係因為歷史而唔想重複犯錯，我唔係想冒犯大家，而係公關開會玩死image board為癲而癲嘅文化，所以我可能唔夠圓滑

差啲以為自己上咗K島HK果版

用Reddit就冇呢啲問題
不過要高汁就要mod管

等出apps

k島香港版俾左膠攻佔左啦
講下港獨都被人潑冷水

果面一開始係想講下日常生活盡量少政治野
但如你所講已經比人搞到變質

4 chan/8 Chan 始終係香港唔算流行,
好多人(包括我)對佢地都唔了解
包括個ui, image board culture
開post 推廣呢個文化, 我覺得係一件好事
但你推介緊新事物既時候都唔會expect 對方會有全面了解
(雖然啲問題真係好鳩...)
不卑不亢咁推呢件事可能會多人接受多啲

正喎呢款
留名支持

做到野 加油

既然無人去新帖睇，唯有嚟到都Post返：

==Android app==
有5個揀：
Omnichan （入/hkpol/，有教學）
Dashchan
Clover
Overchan
Ouroboros

==iOS 問題==
其實一早已經有可多歐美8chan人寫咗iOS app，但係因爲8chan係歐美Alt-Right（另類右翼）同埋Neo-Nazi（新納粹）嘅基地，而且8ch/pol/上個月開始查到Tim Cook嘅孌童資料，所以宜家App Store全部8chan app ban哂，而且iOS 11.3更新之後連Safari都upload唔到新帖。

呢讓嘢我真係控制唔到，鬼唔知我想iOS巴絲都上到咩？但係事實就係咁，政治係好黑暗。係Apple問題，唔係iOS user問題。如果一定要用iOS嘅可以上Cydia，有app，但係要jailbreak，因爲iOS實在太過walled garden。

==貼圖版文化、歷史概略==
貼圖版由日本開始，元祖係Futaba（又名2chan），特色在於匿名討論，言論自由甚高，而佢完全同現實身份抽離嘅模式亦培養咗一班可以帶領日本網絡文化嘅癲佬。
歐美貼圖版由4chan開始帶頭，同樣衍生出網絡文化尖端嘅一大班癲佬。自4chan成立以後歐美有無數嘅image board創立，包括言論自由大於一切嘅8chan，德國嘅Krautchan，道友嘅420chan，俄羅斯嘅Dvach，西班牙嘅Hispachan，芬蘭嘅Ylilachan，波蘭嘅Karachan，仲有自殺傾向嘅Wizardchan。
貼圖版同傳統論壇文化上最大嘅差別在於匿名留言另到content>name。係匿名嘅空間裏面，人人真正嘅平等。有料嘅post自然會被賞識，冇料嘅垃圾自然會被淘汰。冇假學歷，冇like，冇KoL，因爲全部人都係匿名者。

==FAQ==
Server係邊？邊個係幕後黑手？樓主有咩收益？
美國。香港人向2channel申請，2channel係幕後大佬。樓主冇dum任何錢，亦冇任何收益。（吸租+有正職㗎，僞廢青嚟㗎咋。）

UI點解咁簡陋？可唔可以user-friendly啲？
簡陋係有佢原因，image board係玩純粹content嘅論壇，外國人玩image board都係咁玩而玩出每個國家嘅文化尖端，香港人作爲香港人，理應學習。

8chan歐美版有咩事蹟？
起ISIS底，send coordinate畀俄羅斯轟炸
將Microsoft個Tay AI一日之內train成親納粹，反猶太
將Pepe變成新納粹嘅meme，然後將Trump同Pepe掛鉤，然後贏埋大選（見：Meme magic）
查Pizzagate，搵出荷里活猶太人幕後主腦嘅孌童圈
帶領咗唔少歐美網絡文化，有好多宜家先係香港網絡出現嘅meme其實係8chan幾年前已經玩厭

樓主喺老家俾人屌到痴肺

老家真係好多老人家

如果可以整返隻會更加方便
btw G持

中國網絡可以直接上到連登呢度
連仔同中共合作

樓主心態如果好似膠登同hkepc啲小圈子咁搞嚟都嘥氣

唔會小圈子
我哋moderation係儘量laissez-faire，只要冇犯美國法律就得
任何人任何意見都歡迎，而且人人匿名平等

LM g持

有冇方法可以避免輸入編碼器

無辦法

當然冇
captcha係放spam第一步

五毛開始驚啦

支持
但一定要做好公關
起碼要draw返支持本土派但呢兩年心灰意冷o既人
答技術問題唔好怕煩
好多人其實淨係識開機關機
同埋用app上forum

睇落又幾正
支持

有冇出Apps？會方便好多

請入8chan /hkpol/ 或 /hkon9/，有app教學

連高登關公都出黎屌樓主 好低莊

識唔識英文？

你唔覺得你嘅問題同點解上論壇參與要開account,開post要有標題一樣？
點會要揾唔關事嘅圖？

leave name

我見有人係8chan 呢個匿名嘅地方 lm
笑咗

我今晚開返個gay台
唔好意思要大家硬睇咗咁多硬鳩

樓豬響應J圖台 放自己條硬鳩上去

唔好啦
我唔好意思嘅~

支持 不過一頁就爆哂主題加 reply 真係唔係幾多人識睇
如果可以 default collapse (可能係我唔識)
咁會好好多

屌你J圖全部都係鳩黎

等睇刪post

成日都未

樓主會唔會睇到d人既ip?

想睇都無
Ban人時都係出hash咗嘅最尾octet，根本乜都睇唔到

好多都係test野

求開音樂台，想開廣東歌thread

屌iphone淨係可以做cdrom

影視台咪有囉
仲開？

ok

連狗用紅登分裂打擊高登之後歷史重現。但人地連狗部署左好耐抓緊時機先有咁成就，你班child登仔諗住開幾個post就搞得起

但係真係有開音樂台嘅必要
重有學術台

認真 網絡創意減少係因為
以前網上野單純d 真心分享都好多 有d為下個「網名」名聲分享
而家網上搵錢途徑咁多 有料嘅真係唔會肯將作品無償送比討論區

之後匿名係有好 但亦有壞處
大大減少左一班為自己網上世界建立形象嘅人
亦少左搏出位嘅活躍份子 你個討論區好難keep人氣

學術台咪有囉
/hkacad/

所以而家build緊嘅係成個「匿名者」collective

唔再玩個人主義，玩be water, be the river, the ocean, the tsunami.

開咁多台冇意思
根本冇人
一個版算啦儲多啲人再開多啲
另外甚麼HKON9, HK 唔ON9 囉
你明明叫8CHAN香港台點解唔直接叫 8chanhk
改埋啲咁既名入都唔想入

肯開gay台未
唔想再見到J圖台有人貼鳩

返到屋企整，你等多一陣
唔好意思

八珍香港台

音樂台始終好難同影視娛樂夾埋一齊

Gay台開咗啦
/hkgay/

請基佬自便，留返/hkjpic/畀直嘅巴打啦

哇屌 個UI好撚柒

香港人廢到現實淆底想搞移民
上網都淆底搞移民

真心難用
會唔會整番個基本教學

十年前高登仲喺度我係中國人呀緊

十年前2008年

3000正皮都無熱門

係熱門wo

五毛味個期開始入侵

正評俾樓主

最緊要既波台都無

有，係你冇睇個sticky
/hksports/

更新：有遊戲台啦
/hkgames/

［img]
撳加至主畫面咁就可以似app咁想開就開

呢個POST已經充斥住五毛/紅底連登工作人員
各位俾五毛黑社會/民革式攻擊既人唔洗怕
因為五毛係社會中最廢最賣良心既人
佢地心入面比任何人都更想逃離支那

紅底連登無限帳戶提供俾五毛/工作人員
一TEAM人不斷登入不同帳戶炒熱

各位仲有腦既香港人記得先起底
分辨五毛/工作人員

睇sticky啦
有教學寫咗

一年一度嘅免ISP 註冊AC嘅活動又開始喇，膠登歡迎大家！

老實講唔需要起底爆料台
遲下一定會變私怨台
我唔鍾意你, 我就放你上黎, 根本唔洗證據
唔應該助長網絡欺凌

Apps?要普及一定要有

我記得，我都有join但極少人

How about iOS?

Thx push!

死心啦你，8chan 唔會有iOS app咖啦

屌唔開心 browser唔識用好唔方便 ios冇Apps會唔會少好多人流

鬼佬都係咁上，香港人有咩咁巴閉 喺度不斷針對外表嚟講而忽略內涵

唔應該助長網絡欺凌

你要欺凌一個人，邊一個網絡同平台都會係你嘅舞台。
照你咁講，其實根本唔應該有討論區同internet，個個人都應該實名登記

browser都唔識用學咩人上網
電話用google chrome開，同用電腦開一樣之嘛，用用下就慣啦屌

利申：ifandog

以前isp ac嘅討論區點解可以杜絕小學雞？

就係因為搞isp麻撚煩，雖然屋企有網絡就應該有isp地址，但就係因為小學雞話自己唔識，嫌麻煩／搞極都開唔到，所以先杜絕到呢啲傻仔。而家8chan個情況大同小異，其實又係人人都入得，但如果咁小事都嫌麻煩，下下要餵到埋口先覺得user friendly嘅話，咁咪由得你繼續睇連登啲高質呃like post囉

想問多句，係唔係iOS safari 以外既browser I.e Chrome 就覆到post，唔洗唯讀？

我用Chrome就覆到，建議用Chrome

D字細到米刻咁

正皮留名

高質post留名

幾好，可以唔洗用垃圾兒登

推推推
果邊講野高質好多
好有返以前高登feel

少咗5p字
冇正負評好舒服

sage（さげ） - 2ちゃんねるなどのスレッドフロート型掲示板の機能の一つ。スレッドを最上位に浮上させることなく書き込むことができる。これに対し、スレッドを最上位に浮上させるためだけの投稿を行う場合、「age」（あげ）という文字列を投稿することがある。

其它野唔講最起碼改過個名 用HKon9 真係好撚on9 最好就開個post 比人post 提議用乜名再整個poll比人投票

呀，我係玩緊meta-irony。
Imageboard 有個文化叫meta-irony，意思基本上係「難分真假膠」，又或者「明知自己派膠咁係度派膠，而人哋又唔知你係唔係真係真心膠」。
叫佢做/hkon9/其實係呢個原因。

你入8ch主頁睇最底
/hkpol/ 依家有357 active ISP
/hkon9/ 有265
人哋歐美原本已經有嘅/a/都係得256咋喎

電話用safari同chrome回覆都停左係 出緊post⋯49%

Chrome同Firefox都應該冇事㗎喎
你試下有無啲咩clear cache嗰啲嘢？

屌 你自己搵部iphone試下啦仆街
講你又唔信

問題係樓上有人用iOS得呀嘛

屌你10個有9個話唔得 你就信嗰1個得
好野丫

你係咁屌都冇用㗎
係Apple ban，唔係我

所以連登小朋友去到邊個討論區都係小朋友
開8chan原意就係唔想有私怨存在
結果就開個咁既區叫人有私怨

冇錯, 要欺凌一個人係連登都好易做到
但如果有埋一個區叫起底爆料, 就更令人容易去集中咁欺凌人
又話唔可以犯美國法律, 但美國唔少州份都有對應網絡欺侮既法律

仲要講到網絡欺凌係岩
你要港獨, 為大眾利益出發, 犯法都要做, 我絕對支持
但為左個人私怨, 為左自己出氣就去做唔道德甚至犯美國法律既事, 咁都要支持?

有咩問題

其實爆料台唔係為私怨撚起底
係為一啲唔可以係其他地方放料嘅人係呢到爆料
例如：大集團董事或政府高官嘅性醜聞、戀童癖、甚至裸照
外國chan都係咁用，係匿名爆料

Push

邊隻app好用

真心支持樓主

唔好成日外國外國啦 而家你係要多D人用你個壇, 咁先可以煲到文化同meme個D野出黎
下下叫人自己去適應, 一係乜柒都唔講, 直接話外國係咁, 以往經驗歐美係咁
咁咪趕客囉(我知你無錢收), 諗下點樣吸引到多D人上好過啦, 如果你真係有心搞
利申：好懶, 會繼續留係連登

咁image board文化就係咁呀嘛
貼圖版最棹忌就係spoonfeeding
係你唔想落effort去學就講啦
唔好兜圈

Reddit 可唔可以開自己個版?

Reddit又正負評又會員制
結果會同連登一樣

4chan? 8chan? 12chan?

入面啲舊post原來已經去到上年，睇你呢個post以為啱啱先開

係呀，開咗一段時間
但係上年未係時機成熟，嗰時人人到仲係覺得實名制係好事

希望有靈異台，好似日本咁

你去吹水台開住帖先啦
仲開多啲會太稀薄

更新：整靚咗個CSS

有app就最好

雙登咁多高手點解要用8ch唔自己寫個？

有
你入 /hkon9/ or /hkpol/ 睇個置頂post

因為免費美國server + 現成軟件

做咩

三連發閃下閃下係咩嚟

我明係咁，但問題係唔係人人都熟練image board模式
你又咁有大志想重整論壇同網絡文化，既然咁有心整左個壇，行多一少步推廣下，成效唔是更好咩
有人問下你就起哂鋼，你都知屌票只有助圍爐架
再利申：塘邊鶴，純粹見你有心有力整左個壇，唔似其他得把口既咁，所以幾欣賞加句嘴鳩up下 不過懶又好乜都好啦，我又真係無咩心力上咁多網 ，你加油，祝成功

回覆成日到44%就停咗，乜嘢事？

但係app store好似無得dl

另起爐灶

個post no.有三連重複數字。
係image board文化嘅一種，叫repeating digits，匿名者通常會用Patrick Bateman嘅角色圖回覆個post。個meme叫dubs。

已經有5毛驚到係咁鳩UP

打殘體字即ban

認真，音樂好難同影視娛樂相提並論囉，你無視都無用

好似有音樂台

Dllm apple 惡過共產黨

用埋VPN 都唔得

佢唔肯開呀

等陣，我陣間開

開咗
/hkmus/

多謝

有冇財經台

連登係多小學雞On9仔, 但點講都係一個有言論自由既論壇, 連狗濕鳩極都冇del到樓主呢個Post, 但有冇印象當日呢類另起爐灶post喺狗登有咩下場? 唔只開post, 就連打個 或者 都比林早泄BAM埋
利申唔係想臭蟲論, 如果樓主真係另起爐灶而又成功既只證明係連狗冇料抵佢比人淘汰, 但我只想講連登低質極都低質唔過一個文字獄論壇, 今時今日仲吹奏狗登既全部死全家

可以點樣去第二個台方便D?

有無app?

/hkfina/

狗登 狗也不屌

言論自由係香港只會越黎越無

更加匿名既討論區只會越多人去用

G持
由保障自身安全角度嚟睇三登個模式已經過時

Ios有無app可以方便上到? Apple store搵過都唔見有

唯有用Chrome/Firefox，然後add page to homescreen
用browser有啲巴打得有啲唔得，呢點我幫唔到你，因爲係Apple問題
事源8chan /pol/上個月開始查到Tim Cook嘅孌童資料，所以宜家App Store全部8chan app ban哂，而且iOS 11.3更新之後連Safari都upload唔到新帖。

我都係唔得

唔該巴打

我都認為唔應該有起底台
或者外國真係興爆大料、爆嚴重傷害社會利益既料
但香港風氣完全唔同
唔好話一般人，所謂網絡追擊手十居其九都唔會追擊社會大事
仲要好多都係小事發化，一係就炒車潛水/唔認
因為根本香港起底文化就係小朋友玩私怨、玩刷存在感

如果想提高論壇質素
小朋友台就真係可免則免

pish

up

iOS 仲係post唔到

Tim cook 我屌你老母

支持，成堆圍爐post

有人用Firefox Focus得，你試試？

入/hkon9/係咪已經睇到埋其他台d野？
定要自己分返台入
有無得random?

No，/hkon9/係自己一個台嚟

所以無得random咁睇幾個台既野， 要自己入返個台睇果一個類別既野？

有無得set做幾個台既野會跟時間咁出哂黎， 唔使分返台咁入？

等睇更多癲狗放心散播痴線言論

要幾個台同時間睇，要用個Nerve Centre功能

例如：
同時睇/hkpol/ /hkon9/ /hkacad/

omnichan做唔做到呢樣野？

我真係唔知，因為我其實chan咗咁耐都未用過nerve centre呢樣野（慣咗開成炸tabs）

有無方法用link直接係omnichan開
我洗左所有台現在加唔返

自己選錯左4chan

leaks台好似真係無乜意思
大單嘢啲人自然會post返落/pol/

btw
會唔會唔好叫咩咩"台"好啲
就咁叫動漫 遊戲 學術
個台字硬係有陣高登味

我遲啲問問已經係8ch嘅人睇吓好唔好del個「台」

個「/hkemotion/ - 香港感情台」又係咩嚟

唔係我開
你自己選擇上唔上，我唔覺得「感情台」呢樣嘢匿名喺討論到

直接改做"版"啦，台乜鳩

其實個版字都可以唔要

五毛問題尚未解決, 仲有幾隻洗版式貼文/圖, 完全冇王管

android 撚用咩apps 上8chan?

無知一問
怕啲中文洗版影響咗人地講英文嘅人
有冇辦法用自己方法搞個類似8chan嘅討論區?

唔見，你係咪想發放假消息咋
見嘅請report

其實唔會影響到人，根本無人會去homepage。外國嗰啲8chan仔會直入/pol/ /v/ /tv/ 呢啲。

入 /hkpol/ 或 /hkon9/ 睇sticky.

入面靜到

五毛死全家

想當年研究點玩ptt仲煩

已經有鬼佬屌緊

睇到好多巴打好努力同有耐性咁同佢地解釋番
宜家風向慢慢轉黎支持我地留係到

佢地開始識用ChiNa同50 cents party
同埋會用HongKongese黎叫我地

就係咁
真係引咗啲五毛去其他8chan board 高學歷巴你都會好頭痕

五毛同國際版開多個戰線係好事黎，
學入面外國人講，佢地好樂意加入對抗支共
有D外國人仲學識左ChiNa

>I support the enterprising HK ^^ and even the mainland Chinks in a revolt against the oppressive Communist Chinese aristocrats.

>I played enough MMO to know HK ^^ are good ppl. I am happy to help them against the Cummunists.

>I'm just having some fun and getting into the spirit of unleashing hundreds of millions of ChiNese against their oppressive government.

>Thanks I'll be coming. I will want to learn more about mainland culture and propaganda vulnerabilities from you because I know >>11736290 isn't good enough to cause ChiNese revolt against the Cummunist ChiNa government.

有個非洲黑鬼帶咗Ebola入香港你會唔會話多謝佢帶嚟醫學發展機會?

依加有班8chan老鬼就係憎你班新移民引咗啲五毛入去

加夫里洛·普林西普，塞爾維亞民族主義者
塞拉耶佛事件，直接導致了第一次世界大戰的爆發

小國生存之道黎，而且，好多8chan人好enjoy against the Communist

呢個bam咗未

我反而唔驚
五毛夠膽同啲8chan常客玩實冇好下場
你要記得8chan係試過call空襲去炸ISIS基地殺咗成幾十人
而且8chan /pol/ 班友最僧猶太人，其次就係共產主義。

個版已經係用中文㗎啦喎

發唔到post wo
發post得個ok 視窗
搞搞佢啦ching

貼cp有冇得捉

肯定亂到7彩

亂中有序
Imageboard一貫嘅作風都係咁

CP犯美國法
即刻del，總admin可以捉

super messy

推返上黎 係時候要用

不了

一直有上去睇睇但人流真係少

推返上黎

push 不過今次太趕 好難集合群眾去依個平台

攬炒巴

留意番，第二基地

721

8chan比cloudflare蓋左檔

依家點？
邊個平台最好？

想佢返生